姐姐真係好吸引

返工有個應該2尾-3x大姐姐 做野醒水又快 勤力
講野對人溫柔 性格贏哂 相處好舒服 樣就中下 但唔化妝之餘又會keep 香港竟然仲有呢類型既女仔 可惜應該就快成人妻 好心痛點解唔早十年出世 終於明點解啲人話搵老婆性格》樣 真係比佢種成熟勤力溫柔完全征服

認同！！！！！！！！！！

收皮啦 你鬼有能力溝姐姐咩

早十年出世 你都識唔到佢

如果你早10年出世 佢就已經唔係姐姐